過多2個月就2年

仲有dd時間就2年，大家食左咩黃店🥰？香港變好左未？大家變好左未？

已經有2個冷氣軍師偷偷負皮